保安算唔算最呃飯食嘅職業？

on99坐下一日袋幾百
但仲高人工高7-11啲收銀

以你個邏輯計
專科醫生、消防、救生員都算

有個人睇住下，點都好啲嘅

物業管理公司先最呃錢

強姦金

係呀咁正你唔去做?

有個人坐係度 同 無人
爭好遠

印象保安係SARS後復其中一個重點增加嘅職位
因為低技術非常適合做再培訓課程
吸納咗好多因為市道失業嘅零售飲食人員

照你咁講 餐廳樓面都一樣
買飛就全自助機
拎餐就喺出餐口自己拎
個個食完自動自覺咁執返啲嘢去回收點
cut淨水吧同廚房

但都係咪FF啦 香港人話service係包埋㗎

如果你屋企話而家唔擺保安啦靜係擺cam
出左事先報狗睇cam可以交小d管理費
你仲敢路敢住？

你咪撚做老細 你做老細一定係最撚閪果d閪人黎
睇唔到人做野果下就話人鳩坐

返工其實就係賣時間，啲人無所事事社會問題就多

做保安其實係一場賭博
全個職業生涯都唔知計埋有冇一次出事
反正都係坐底等人自出自入
出事既機率仲低過0.1%
真係出左事咪番第二間

以你邏輯,
除左7仔員工
大家都係呃飯食架啦

保安一係風流工志在打發時間,一係窮到燶.

要收加一既話 點解唔要service?

你唔係諗住冇service就唔收你加一吓話
我做老闆冇加一都計埋落個餐到啦
再嘈加二當機器維護費